最後逃生門已於今日關上

由聽日起的180日將會進行另一波跌浪。

g持